有心事嘅入嚟擺底 冇心事嘅入嚟吹水（167）

唔小心一百六十六咗
繼續有心事入嚟擺低 無心事入嚟吹水
絕非小圈子 有心事就算見到吹緊水都唔使怕羞

有時候有啲巴絲比既意見會比較直擊 大家唔好嚇親
有時有啲巴絲講野好低b 因為都係無聊野傾到冇野傾先講低b嘢
所以好歡迎新話題

有時候有啲巴絲會po啲好黑既嘢
又有時候會無啦啦變左成人台
如果你handle唔到可以唔理佢地
handle唔到都無辦法啦

希望多啲人討論歌詞
同埋遷就唔識英文同日文嘅巴絲 唔該

如果見到有啲reply覺得唔係太舒服 請體諒呢個po大多都係有心事有情緒既人
請1001 嘅巴絲開post

希望大家開心啲同早啲訓教

搶人啲嘢又唔做嘢
打爆

唔好得把口

冇錯

關於眼淚成詩

LIHKG @ Android

求被自殺
玩厭鳥

miss me?

七咗

都

想放美食圖

畫得幾好

估下係乜 大陸平民美食

Hey bro 係咪用用下ig又唔用

我只認同水竜敬老師

🐷頭？

佢放一堆啊叉俾我，玩唔掂

紅燒兔子頭

我放棄ig烏,cyberbullied

Leo gor係南亞有market

yes, 牙活咖哩正

又打手
Tea time 有咩抵食

牙活進軍南亞搵你做KOL

Tea time以前正d 依家無咁好
以前指緊我仲係中學雞果時

燒髀， 餐炒即，大豆

Sleep la

我專介紹美食 西多—流。牙活無賴粉

無食材，會犯法

未夠資格，你牙活想叫乜我可以教你喊得複雜Ｄ

鬼妺嚟

1

係

2

你屋企有無muffin?

61

62

其實我都覺 叫咩名

64

67

69

71

73

75

77

79

80

冇野講要數數字

鐘意左條囡，條囡完全冇將你放係心入面，無在意過你，但你又常日諗住佢應該點？

點識

今日生日 啱啱好廿歲
廿年好快就過 真係唔想變大個 好掛住以前啲生活
家陣仲係學生 但已經預見第日好似一般人咁返工結婚 覺得人生好似白過咁 但又無得唔跟社會規律咁行
生日應該開心反而仲加重自己壓力咁

生日快樂阿

生日快樂

e+5系學生？

系ar dllm

sor lor ching

ok la gum

順其自然

加油

part time識

俊明你講野 好冧呀

我都無理會佢了，都差唔多成年啦仲係諗緊佢，但有時都會幾個人出黎食飯，都會見到，我決定以後有佢既出現唔會再去

手一黏便緊 19847
希古恩BB🖕🏻 13105
李偲嫣女神 11959
三歲元凶 9302
青瓜味薯片 9184
九歲炒粉 8702
靜靜好無 8567
夠鐘了 6404
大波小爾 5119
神之廢青 4287
窮Ｊ食屎狗 4221
可會被抱緊 4012
深夜小狗 3941
原來是檸檬米妮 3844
叫我粉紅 3130
少喝水 3068
黑仔到喊 2614
crrto123 2116
丸太郎 1931
廢紙. 1921
小豆J.Hern. 1896
廢老夢遺 1782
蕃茄妹 1709
飲筒好好用 1314
過鱷魚河 1283
六索 1257
近藤春菜 1167
小熊健太 1166
深海藍毛毛 1106
比啲質素得唔得 1104
三澄 1094
蘿藦 870
輸贏輸輸贏 778
李知恩(乳頭解放) 754
平胸先正囉唔該 667
報告老師 585
日昌晶 514
靈犀 482
神經病啊 465
李書俊 420
多愁倩感 408
殺破喵 389
小雲小吉 380
Sakuraki 347
眼淚成詩 334
m到咪煩我 298
沙律海鮮卷 290
小天使糖糖 289
Anastasia 273
逢考必過 268
我冇痴線！ 242
垃圾玩家 228
慈雲山本澤馬 207
草壁美鈴 187
落花落雨落青絲 184
可憐的小貓 184
我是靜靜 160
珍珠奶茶少甜少冰 145
一起不是菜單 138
安德尊(大王) 137
維小子 136
吾生性病 134
誰家灶頭無癲婆 124
CR33 121
小王子的星球 119
LAJABOR 118
偽善者。 111
是.但啦 109
男朋友啲精好好味 108
風之行者 108
夢中的傻西 107
淚人兒 97
廢老殲滅者 93
#!@#$%^ 90
踏水無痕 89
消遙 88
放假好無聊 88
如圭如璋 83
LifeStyle 83
Yona 80
Hudson-Odoi 79
專業單戀30年 78
OT總動員 77
飯兜,7up 76
難分真乳假 75
Gyvghuffh 72
又係我一廂情願 72
水晶宮必勝 70
格仔裙最迷人 69
日本妹killer 68
DisguisedToast 67
民國復興 65
今晚收工夜唔夜 63
千與白龍 63
明鏡亦非台 63
咩咩妹跳舞 61
Sighhh 58
奶奶毛衣 57
Griezmann 56
柏宇老婆 55

希望快手遇到下一個

點解會咁遲先放低我ex 咁遲先肯定自己鍾意咗佢
到真係鍾意咗佢嘅時候 已經拖得太耐無呢個機會了

yes

頭一百個 總共有1391位ching留過言

個reply數真係plot到個exponential graph出黎

第日份工朝八晚四 用生命換金錢 一諗起就想死
但唔做又無錢 又唔想食屋企
諗起畢業無大公司offer都唔知呢世可以點
唔想平平凡凡咁過成世
生活係香港都唔知前世做咗咩陰質野

黎緊應該都唔會再有機會見到佢啦

好似Troye Sivan 係咪佢

勁

一路做一路騎牛搵馬

詩詩多啲黎

學術性研究

有幾得閒

8567個reply

咁小

係 不過都排第七了

證明我幾無聊 成日留言

我會努力追番

第五

我忍唔住手 正評你

份人又唔係特別醒
如果第日三十歲前都轉唔到工都唔知做邊行好

我都想。我仲沉緊個唔知想點既女仔

我計下加入時間同回覆數既關係先

試下抽身

唔好計住啦想問chem

唔想抽身。我會自殺

唔好太擔心
首先要明白搵工係一個matching problem 係用電腦都唔可以好快解決既問題黎
十次見工有一兩次有offer係正常
然後keep住搵工一定終於會搵到啱你既工 因為可以無限試

問

沖埋個涼

份野好難寫
我英文差

靜靜

妒忌 想沖 雖然十粒鐘之前沖左

靜靜出現啦

你有冇咁得閒啊

好想快D擁有 !

如果你寫完得早可以幫手望下啲英文

毛毛

放棄

係阿番黎啦

痴線你點樣可以數哂咁多人...

一係問清楚，一係投降吧

我發現我仲未做完陣間開會要交既貨

又自殺 自殺唔易 問手巴就知

叫我用中文寫就話姐
屌啲政策野用中文都說不清，更何況英文

你身高？

順其自然好似我咁 照傾照做朋友

叫我

不如我寫中文你翻譯

咁又懶左啲

我講下姐 我會摺埋一段時間

咁你仲計乜鬼啊

一早已放棄，但控制唔到諗佢

有道心癮係到唔想停
同埋陣間要交既貨我諗兩粒鐘起到

可能係陣間開會要用嘅貨呢 [/member]

都係計左時間同回覆數既關係先啦

191

2000字中文都唔易寫
我都係靠自己

192

..

靜靜193啦

你陪埋佢地一齊無聊

佢地想刷回覆數

我好悶

你都試下啦

Sorry lo!

傾下計

快啲沖涼然後快啲搵me

神經病呀？

神經病啊 仲唔試

喺外地做嘢，有啲掛住屋企

做完早日歸家

好

幾時回家

你又要計又要做野 搞掂好晒先啦

紅色盒果個朱古力pizza

有d掛住屋企 既食野

搵我

做咩

222

做咩仲唔訓阿

差唔多啦 等緊靜靜上番水

無得同靜靜傾計

227

掛住屋企人

230

扮晒野！

快d去訓啦三點啦

咁你有野做嘛 做完再傾

聽日打電話比佢地啦

好傷

4年

你又唔訓

ching唔好死

痴線好傷....

聽到都覺得痛

佢個名....都警惕佢自己

聽日星期一要返工，收工得嚟，佢地都訓晒
時差7個鐘

3個月前己分手 分左手我都仲係怪緊自己做得唔夠好

但總會想知佢d消息 搵左1d我&佢共同朋友 最後得知左呢個真相 哈哈

我... 唔識再面對女仔了

朝早早小小起身打比佢地囉 十分鐘都好

英國

清 唔係自己唔夠好 係你實在太好
加油時間可以沖淡一切 祝你以後幸福

葡

249

251

係咪衰呢 玩數字玩到無晒人

關咩事

係都要借雞衣鬧下你

識時務者呀！

我走囉

咁又唔駛

三點落街跑步會唔會仆死

早兩個月又係有人凌晨先黎跑 果個係咪你

唔知

由始至終都只不過是個笑話

我嚟

Vancouver

巴打你又係點啊 ？

user加入呢個PO既時間 vs user回覆數

單戀一個無結果既女仔

點解覺得無結果？
唔知你之前有無講過 介唔介意講嚟聽下
瞓唔著取下暖
唉 又再失戀 不過係未戀先失

reply per day

手一黏便緊 199.1765789
希古恩BB🖕🏻 182.2093551
李偲嫣女神 170.5903676
九歲炒粉 120.8319054
青瓜味薯片 120.7751808
靜靜好無 118.991092
夠鐘了 96.87118518
三歲元凶 93.97971783
LifeStyle 84.13879522
叫我粉紅 61.78440862
神之廢青 59.62093122
深夜小狗 53.95117391
原來是檸檬米妮 53.55834568
廢紙. 53.33724791
大波小爾 51.38239496
多愁倩感 50.77626707
深海藍毛毛 50.41692264
少喝水 49.50270802
黑仔到喊 46.61227533
crrto123 46.25364089
窮Ｊ食屎狗 45.89389556
可會被抱緊 40.11292174
廢老夢遺 33.55714528
蕃茄妹 33.53404579
丸太郎 33.23963693
小豆J.Hern. 30.10456502
三澄 25.97840915
小熊健太 20.42578619
綿綿_ 19.31503174
飲筒好好用 19.30362977
又青 19.16915
過鱷魚河 18.87175341
平胸先正囉唔該 18.55731292
#!@#$%^ 15.06598343
唔會返轉頭 15.00070568
近藤春菜 14.79197986
擦光所有火柴 14.4204022
半晚安睡 14.04253393
輸贏輸輸贏 13.73084879
望咩望？ 13.72556288
六索 12.69201729
蘿藦 12.2628374
比啲質素得唔得 11.27304196
得閒溝女 11.16080956
靈犀 9.633324463
CLS63 9.164612997
神經病啊 8.771248817
Sakuraki 8.540685366
慈雲山本澤馬 7.740395527
殺破喵 7.494861131
李知恩(乳頭解放) 7.488495274
BayRayGayDay 7.469931303
日昌晶 7.341848853
3摺式抹手紙 7.270926153
李書俊 7.027820354
沙律海鮮卷 6.965681674
彗星撞柒頭 6.730008603
奶奶毛衣 6.607581975
m到咪煩我 6.470715284
東方紅樓夢 6.369762166
報告老師 6.362654221
Anastasia 6.352519249
安德尊(大王) 5.92796299
墨執 5.770335312
小雲小吉 5.767661276
下次愛你。 5.725328001
眼淚成詩 5.591571379
小天使糖糖 5.58467396
咖啡走啡 5.326744775
放假好無聊 5.1669177
無名指 5.06713051
草璧美鈴 4.830481688
逢考必過 4.780929206
LAJABOR 4.757798951
補錢炒我吧 4.669651193
你的金剛圈 4.164076168
垃圾玩家 4.09193595
香港瘋小孩 3.830649371
痴撚線Ltd 3.693619257
林柏特 3.590984302
依沙 3.581287771
反青覆明 3.539951466
夏目貴志 3.523806083
數字魔童 3.496097912
望妻石 3.443621329
我係朱千雪 3.379722559
落花落雨落青絲 3.065896881
連登仔一見短袖子 2.937659067
晴天射球 2.92947619
可憐的小貓 2.925992359
紅火龍 2.910210409
梅窩大毒梟V2 2.7518983
吾生性病 2.734999058
沙沙聲 2.728346382
我冇痴線！ 2.71793486
我是靜靜 2.578998816
Hudson-Odoi 2.336028148
飯兜,7up 2.306968623
寅笙稜貳㦤 2.288622203
踏水無痕 2.281941844

有時好羨慕d唔care gpa 既人

ching你又係啊？

過唔過3先你宜家
得2.幾嘅表示想追 追得好辛苦

失敗撚入唔到大學

我一日留言一百二十個呀

入到讀完出嚟咪又係on on99搵萬幾蚊慢慢捱
仲要入逼科過d有返工無放工嘅生活

過呀 但都想keep住dgpa
你仲有時間追就唔怕啦
讀完大學都係揾唔到工架咋

失夠蹤未阿想點阿

點樣統計返黎

Miss me ?

hi

寫program

Limbra 我差一份assignments 就完曬
聽日dead但依家唔想做

快啲做 做完就完sem有得瘋狂玩了

唉 又煩academic 又煩career planning 又煩感情
Life sucks

咪又係佢

Miss死了

我都覺 但我勁眼訓
通左好多日頂了

終於番黎啦

我都有assignment過幾日dead
題目都未睇

佢做咩了

點解你咁多時間寫

快睇啦 一陣做唔切

訓一陣 留張紙仔係枱面叫呀媽叫醒你

其實寫唔係用好多時間 download data同分析先最用時間

Hi I’m new

考緊試可唔可以唔好煩我

Hi

你廢呀你

屌好想訓

嗨

點解我寫黎寫去都咁慢

失蹤情況日益嚴重阿 不得了不得了

點解今日唔見炒粉同毛毛

叫佢定時覆呢

點解唔訓

你可唔可以分下手

但我係超級沉睡型人
同埋好像訓一陣仲累？

炒粉訓左 毛毛做緊assignment

佢做乜咁早訓呀
毛毛聽日幾點起身

起碼會補到少少轉數

廢事啦 一班fd飲酒唔通叫佢拎手機出黎覆 同埋落club都覆到 我想叫佢影相就真 之前有時都會影 依家直接唔影 之後同我講訓著左

諗住考完試先算

飲野禁電話好閒左喎

我無試過定時覆

因為我無試過為左做某啲野而唔覆佢

都係一次過chur埋佢 長痛不如短痛

我都好慢

我最近上網識個幾個女仔
傾計都幾開心
但我傾傾下又唔想傾
唔知做乜

Sorry for1999

發揮死線鬥士既潛力就係呢d時候啦

無新鮮感？

但係唔係個個會

飲野溝唔到水就唔會去飲野啦 唔通真係聽歌咩 屌

唔想傾咪唔好傾

我好似唔想傾
我覺得冇結果

飲野可以同女有接觸 至於到唔到溝既地步就因人而異...

酒吧個d 唔係club呢

約出黎見下就有結果知

但而家又諗好似好衰咁唔理人

我明呢種感覺
所以交友app玩唔長

我有時會兩三個男去bar 飲cocktail傾下project idea

App已del

女賓止步既啲酒吧？

係我你唔想傾我寧願你直接唔覆 搞到好似我迫你覆咁

即係你無見過佢帶隱形眼鏡個樣從來都？

飲野我無所謂阿 驚佢偷偷地落club炸

唉屌

屌寫極都係得600字
好攰啊

我同佢講咗good night

寫乜

會打扮但又唔係打扮俾你睇
有d問題

要溝女邊到都溝到 食飯隔離檯都得呀

可能你唔傾人地都無乜所謂呢

毛毛 你得閒未呀

落club咪打扮

屌你有point

你自己諗下有無問題

訓先有緣再傾

1000%有

無講過呀 個女仔返part time識既，都識左1年既啦，返part time個陣都常日同埋幾個同事一齊去玩，有次仲一齊黎過我屋企打邊爐，因為個日佢早到左，個人我就得同佢兩個單獨係我屋企廚房洗野，玩得都幾開心，雖然佢唔多出聲，由個日起我就鐘意左佢，之後我有古起勇氣whatapp佢約佢睇戲，但佢話無興趣，又試過約佢食野都無興趣 我就知佢對我無感覺，我鐘意佢都係無結果，佢係whatapp group又都唔會出聲，但我都一路有諗住佢，雖然而家大家都無做果份part time，但有時都會幾個人一齊出去玩，食飯，去澳門過夜，每次見到佢我都矛盾，又想見佢，又唔想再見到佢，因為知無結果，不過上次一齊幾個人去埋澳門之後都幾難再見了因爲我原本諗住約佢地月尾出去食飯，但個group入面都無人出聲，佢亦都無理，我都心淡了，唔再做約個個啦， 以後佢地食飯我都唔會去啦

咁你咁講我都唔洗禁佢落club啦

nite

拿 講下炸 唔知架

要佢自己諗 諗完睇下有咩解釋

有咩問題

我覺得無咩問題

希望大家快d遇到第二個啦

唔落club咪去其他地方鬼混囉 大把地方 你禁得幾多

所以我可以比佢落club

佢有心既 點都阻唔到

最緊要你覺得無問題

唔會為你戴con 但為你個fd話落club而戴con 無問題

唔可以

佢落唔落都係會溝女 只不過溝既地點唔同

真係好煩 咁多人唔中意中意左個夜晚成日唔知去左邊既

其實都唔關club事
係佢又無交帶又玩失蹤重先有問題

唔係為左我個fd 為左落club姐

咁點解落club就要戴con先
擺明有d意圖

呢個係第二個問題

問題1. 你叫唔郁佢唔戴con 你個fd叫得郁
問題2. 佢為落club整個戰鬥格

佢話佢自己係朋友屋企訓著左我無野好講. 唔通鬧佢訓教咩

點解女人落club要扮靚 但男朋友一次都無睇過 試解釋

我知佢想溝女 阻唔到

佢落club不嬲都戰鬥格啦 食女唔戰等幾時

Max 2000words paper

有排都未

落club都係要溝女架啦 我明

佢覆左 同我講食緊野 頂你失蹤左5 6粒鐘一直食緊野

咁你鐘個頭埋去都無辦法

咁點解你唔明有無問題呢一點

依家咪叫佢唔好落囉 驚佢偷偷地落嘛

你信？

呢個鐘數好過分喎

sor食緊囡未得閒覆

所以依家叫佢唔好落club

唔信

一言驚醒夢中人

一班男人飲野吹水打邊爐去到呢個鐘數散又釨正常喎

集思廣益 點覆

ur spring pocket will be barbecued

咁點解佢要講大話

你有咩取態

咁點會唔禁電話唔覆機先

覆佢 分手 咪撚再打黎

落左club

tell him I met a new friend called Leo

佢平時落完club都差唔多依個鐘數

我又無阻住你

走開

咁激

UK 有邊爐打？

其實佢又無錯 下次你都失蹤幾個鐘 話食緊野

是旦一個fd笑 要報到啊
就擺埋部電話㗎啦

唔知點覆 又唔想問佢 唔問又對唔住自己

I won't give a damn

佢話去左人地屋企 點睇

問佢呢幾個鐘有咩搞 得個知 諗既考完試先再試

我諗無人反對我呢個答案既

好掛住你啊BB
開facetime好冇

其實佢唔care

*先再諗

a bird into a house

唔反對

佢依家去左食野啦 開facetime都無用

都唔係既 睇下有無帶con

戇鳩 報到緊要定比朋友笑兩句緊要 唔報到後果好嚴重 尤其女人愛幻想

我都愛幻想

男人覺得面子緊要

其實 你有無諗過佢仲鐘唔鐘意你

如果成班仔一齊打緊手機game
覆你真係俾人屌

盲腸

食完又食

佢唔打game

same as you three hundreds pounds

依個問題我日日都問自己起碼一次

Ok 死刑 有冇人異議

agger 打王者榮耀

其實覆幾句都好正常者 有乜好笑

唔打機上fd屋企又唔禁電話
有乜做

weed

唔識打之前同我講要打機？

其實我覺得重點係你仲中唔中意佢

咁你有咩答案

所以我地咪唔明囉 男人諗既野

晝人體素描

真 男人心 海底針

有時覺得都應該仲有小小中意我掛

let me tell you how to be a real man

dont need to be a real man thanks

中意你既 點解要不顧你感受

你自己都唔肯定 咁呢個遊戲好無玩

我明男人要面 所以我都無叫佢同朋友一齊個時要報到阿 覆我阿個d 但問題係 你走個時禁個電話都會比人笑 唔係掛

我發現蕃茄妹好多比人quote但好少quote返人 平均6:1

eat muffin bowl drink beer

how about me

我地成班佬都係會由得其他fd笑照覆電話

阻住佢溝女咋 傻西瓜

覆完問佢係咪仲同緊佢個fd一齊佢唔覆我

我會起哄

係咪即係已讀不回既原理

好男人

走個時禁個電話炸喎

sorry I am thinking does sp is a kind of fd

真係好麻煩

呢啲先正常

但係會笑覆電話既fd

其實無咩所謂 因為對方重要過啲on9 fd

你唔明白男人係幾小學雞幾要面

無野搵野黎笑下者 放鬆啲

咪wow下lor

我想問 你地同朋友食飯真係唔會禁電話？

你quote人:比quote = 1:0.61

最緊要識覆 玩失蹤就

問佢係咪同fd一齊唔覆啦 咁點阿 打比佢又唔係

被遺忘

點解唔打

我成日quote你

唔好理佢 溫書吧啦

reply him a smile emoji

驚佢隔離有人

飯局唔禁電話係禮貌黎個喎🤔

做咩唔聽電話呀🤗🤗

走個時呢 走個時覆一覆都唔得

咁可能我朋友無禮貌

有人又點
佢d fd唔知佢有女朋友架？

其實你條仔判左閹刑㗎喇
我講緊第二啲情況

你quote佢:佢quote你=276:324

agger 邊個打邊爐玩機就淥埋部機

依家點溫阿一路諗佢去左邊

想想天的一邊有個某某在等候

我d朋友都無乜禮貌

so sad

又話考完試先諗

比人笑嘛又話 廢事搞到我好似煩膠女朋友

姐係點

佢咁樣我好難唔諗

拿！

都唔係第一次

成晚打一次唔過份掛

喇

真想同你地做朋友 我是不受尊重的一方

how about ur stat

咩stat

阿 調轉左

都估到係咁

quote and being quoted

係覆一次呀 已經唔駛要你出門口講電話啦

咁我依家打唔打比佢

我唔會唔㩒
因為心事PO 有心事既人有更急切需要

佢會聽？ 聽左你想同佢傾乜

你正常少少

好想有個癡身gf ar

感人肺腑

分左手，但仲有佢嘅手機定位，點算好

1:0.4698
不過如果唔計啲一發即走 就係1:0.7644

話說 見到你個名就諗起今日黎完m

點解分

我都係今日

綠

你想唔想仲見到佢既定位

最邊緣is me

咁岩

del佢

出得黎面對面就同對面果個溝通啦
仲用電話同人地溝通咁出黎做咩

扮咩

想，因為見到先知道佢做緊嘜

佢打左黎了 好似飲醉左

1:0.6

8至14

好嘢

知黎做咩!

唔del留泥做咩

呢個世界 實係有啲人講極都唔聽係要禁 咁可以點 咪一齊禁囉 屌

唔小心屌左條女.....做左人爸爸
一齊湊okay?

放唔低，真係好廢

酒後吐真言！
趁機問下佢野

9-14

對唔住

媽咪你搵我乜事

問咩好

遲下del lor

個場啲女靚唔靚

認真

有無識到新朋友

收左線了 話番到去打比我喎

你今天當我什麼

而家見到佢係出面過夜，心情好沈

你 無用 被人呼之則來 揮之則去

岩岩問左句 其實你係咪真係中意我 淨係聽到點解咩咩咩 完全聽唔到佢up乜

同人搞緊野添 重傷未

可能無醉
但唔識答你
就收線

我都覺得佢未醉得晒

若你沒廝守一生的決心
請不要愛上我這麼一個人
在你字典中一句 揮之則去 對我仍過份
若你曾講的都不可算真
請不要愛上我這麼一個人
而其實我太認真心中很記恨

人類真係好恐怖

做咩要留黎自虐

Kelly最好聽係誰願放手同最佳位置喎

醒咗廿次

我發現單向quote數好embrassing

你上黎到我訓

希望大家可以屌醒我

真

會唔醒？

無 由你下沈 自己上返黎

會 訓到十二點

喜歡你讓我下沈

爭氣好無

知道

互quote數最多係我同靜靜 我quote佢:佢quote我=2153:2045

我都可以瞓到十二點但會係咁醒

唔係要知 要做

其實我諗唔到自己quote邊個多

@炒粉 你同希古恩既互quote數令我好失望 得個七百幾
你同我互quote都有成千

開冷氣啦

我唔主動搵男神
佢又真係唔搵返我睇avengers
好好奇佢睇左未

搵佢啦

睇左啦 等你呀

佢忙啊

俾人熄咗

明明上一套戲個陣佢話約我睇

開返囉

轉個撚頭就唔記得 屌

係咁做主動無回應好灰

唔搵咩都無

你做咩咁好火？

唉一陣去到套戲落我都未有得睇

咁就放棄啦

花時間打扮下好過啦

係咁㗎啦 唔通下下都一帆風順要咩有咩 伙就就冇感情台啦 約佢啦

我想慢慢fade out架
不過有時都係會諗下

其實半放棄狀態

我有打扮

嬲 再瞓先

原來5點半啦

換左相睇下佢搵唔搵你

我發現原來我相對無咩理紙仔 私煙 希古恩 黑仔 鐘狗 同三澄

我好似連續幾日都日出先黎訓 點算

唔訓

佢應該唔會留意到

我都過緊歐洲時間

因為成日到果日啲人先話唉也 我唔記得左 我約左邊個邊個 好嬲真係

試過？

唔上心！

唔得 廢青唔訓時間好難捱

你做咩學手巴

係呀 所以呢家我不讀不回佢地 好恨心

橙

佢唔會專燈去睇人相個d
佢連我ig story都唔睇
正常如果你有留意一個人應該點都會睇下
所以佢係完全唔care

慣左d時間唔穩定
至於手巴我未見過佢訓覺

佢依家唔鍾意你。

有時想post d野想俾佢見到
佢鳥都唔鳥下我

不如我叫佢以後去邊都唔好同我講 直接同我講訓教算了

佢同你講左咩

佢番到屋企 打左比我 一句聲都無出 無啦啦poor connection 之後收左線無再打番比我 佢明明未訓

最小我以為你真係訓左 咪撚煩我

唔好咁上心好了

message問佢

佢唔打番比我姐係要扮訓啦 message有鬼用

message講早抖

好燥阿！阻夠未阿！

唔想講

嘗試慢慢淡緊啦
所以我唔會主動搵佢

講比自己聽當佢訓左

依加講分手又唔係
但又阻住你溫唔到書

講左 佢訓左 咁我都去溫書了

咁如果佢未睇呢

自欺欺人
前提要說服到自己先

因為佢有時會餵我食糖

最後一個問題 我叫佢以後唔好同我講會去邊 唔再facetime 直接同我講訓左 咁樣可唔可行

你呢輪專心溫書 唔駛特別咁做啦

講左=有變化=你要煩新野

佢隔三五七日就同我講飲酒失蹤咁我點溫 點樣唔諗

我溫書了

你咁講左=每日都諗佢有冇去飲酒

佢勁奇怪 上幾套戲我知佢想睇既
我去到就泥落先約佢 借d意問喂你睇左未啊之類
但佢又真係未睇架喎 好似等緊我約咁
今次我唔理啦 佢約我就去 佢唔約我就死心

約緊其他人 約唔到先約你

重點上幾次最後都係我約
佢可能係約唔到其他人 但都無諗過要泥約我

6點##

後備都唔係

瞓醒都仲見到你地
大家唔洗瞓

佢會唔會約其他人睇架

活躍user關係圖
圓形size = log10(reply數)
線條粗幼 = log10(quote數)
A->B = A quote B

諗緊點放上網比大家自己玩下

我好活躍的

可能我filter走啲唔活躍既野個時過於嚴格

我廢到荃灣都唔識路

how

我發現我地呢到既人際關係網路唔完全係無尺度網絡

你幾時開始計架

由PO 1到PO 165

咁無啦 我呢幾個post 先入黎

你平均每日得8個reply

都差不多啦 算多左啦

點做到架

我叻

我終於搞掂份paper啦

辛苦曬
尋晚有無瞓

緊係冇

手巴等開會？

快啲去瞓喇

係

但係我未做野

入黎睇下仲有幾多生還者咋

仲唔做？

我將啲filter set到無咁嚴格之後既關係圖

你再唔瞓就生還唔到喇

這麼複雜的東西食得嗎？

有我大婆同二奶了

平時瞓唔著都係咁生還落去

強人是你

藍毛毛

不會飛天遁地

其實你很了不起

夠鐘覺覺豬

weak

揸車兜唔返入眾安街
要過返愉景新城果邊先識行

好球

強者

推

去邊了

早

你又食羊

羊仔圖我全要

原來我今日唔記得着馬甲

學

Hot die

Is real

唔知
要做野

Wohoooo

wohooooooooooooo

你平時有自己開post整圖會成日留言喎

又唔計埋我

唔洗遇到 放低佢 可以做返朋友就夠

Hi I am new

老了

拎緊位飲茶

淨係計呢個po喎

羨慕

有咩必食

蝦餃燒賣

假膠
唔食蝦

煎堆

煎堆仔

蝦腸

計緊咩

星爆氣流斬？

痘痘

睇到了 原來有名
睇到眼殘
我個名有II是點解

U同小2傾好少計

Emoji變方格

你太多關係 我要縮細先show到
有冇辦法比我upload網 咁大家就可以自己see了

我花名叫月球表面

我粒的都幾大

肥

佢瘦到柴咁

同佢好熟牙？

巴打多謝你咁睇好啊
講啲安慰說話

你地咩關係

紅豆冰

咁我食佢啲豬肉乾了

啱先見到張圖原來係有意思
明明都喺係邊邊

早晨

我負責劈柴

之前食窮j 狗打手間嘢
見到前面個啊叔屌杯紅豆冰唔正宗
好撚好笑

貨物已送出
寄失與我無關

點解唔見我同小2

組團okay ?

利申大食

要有雪糕先正宗??

呢張gif係上網搵 有啲就cap tg啲圖

我咪po左你個關係

其實唔係唔食得嘅
但食完會好痕
On9 設定

嗰杯叫雪糕紅豆冰

正
可以變古天樂

搵到自己 搵唔到小2

咁點分正唔正宗

農薯片右手邊

兜外圍

椰奶 糖水 花奶
好似係

好微弱 同想像中唔同

甜死

可能心理作用掛idk

... 怕甜不如飲水

又粗又集中

飲緊茶

你地互quote數係六百左右
你最多互quote係薯片 1300~1400
小爾最多互quote數係我 1000~1500

Literally 既茶 津路

果然小2變左了

可能一直都係咁

唔是的

用kindle睇完本小說

勁 睇咗邊本

為了N 湊佳苗

都話會是薯片

老死！

你同薯片是

你先是！

我地互quote得700幾

薯片大面

互 姐係你少quote我

我蒲頭嗰陣又唔見你

係啵 我應該計埋重疊上水時間 咁樣計個互quote頻率應該都有意義

會再hurt啲

正

你離棄我

Anyone find me？ 搵唔到

我都冇搵 啲字蟻咁細

若那日你沒離棄我

梁國雄議員

已是某段情歌

今日去睇戲

睇咩

瘋人院

又無話叫埋既

你貢忙

邊度忙

神日周圍走㗎啦你

很久不見

（仆街仔已做）流出知名Youtuber 同家姐做愛

LIHKG @ Android

DKLM抄禾ball zi gor gor

心事PO人物關係圖

注意:
1. 用電腦開
2. 耐心等佢load完 我用chrome要load 1~2分鐘 load完之前係完全空既
3. 我強烈建議閂左其他食ram既野 重要文件save左先
4. mouse wheel放大
5. 可以拖啲圓形
6. click圓形可以保持highlight
7. click空白地方解除highlight

話我是流浪狗嗎

你好嗎

又話毒無fd既

剛考完試 仲有3科

佢自己睇唔得嗎？

話你貴人事忙

考埋16 18就完了

我窮人

真喎 講睇戲我一定自己睇多過同人睇

咁窮人事忙都得啫

炒粉依家巧多fd子，怕俾人杯
潛了

挽留

叫咗我聲LEO GOR未？

3

4

5

6

。。。斷我

你好嗎三個字 存在什麼的意思

有無鹹game ga

我温書阿前幾日

太郎你做咩屈我

師父

梗係問問題啦 直接講咪冇對答

唔係好多 但佢係我老死就真嘅

佢poly 學生好勁

有無古恩腳圖share

有毛的不了

唉

？

上嚟叫春

喜歡 叫吧

冇能力改變人地
咁我改變自己啦

出咗去搵佢

點改

作作地病

心痛u

保重

何止痛 直頭想死

心態
要改咗個心態

不能見了~~

犯賤

摸頭: 乖 不哭不哭 痛痛飛走嚕

老死

變病死

19 聽日後日都要考

跟佢一齊死

係想自己睇開啲
唔再因為能力範圍外嘅野唔開心

我又eat彩了

你今朝仲有無訓

有啊 但兩個鐘醒一次

食lunch了
今朝老細唔係office 感到輕鬆

Me 2

還未餓

Check下身體

點解你地咁夜訓 咁快就上哂水

神經病

你地係精神病 好精神果隻

有冇瞓你都唔知啦

沒

唔餓都要check...

痴線。會死嫁爆肝嫁 老死

好過冇瞓嘅 應該

嗱！我就有瞓嘅 琴間點半就潛咗水㗎喇

一定不好了 在標冷汗

三日加埋訓左12個鐘

無上黎都碌到三點先訓著
6點半都未到就醒了

叫咗你唔好絕食簡肥

難d 一陣打算回家訓 再通頂

喂屌 我都係 五點醒咗上嚟吹咗兩句

無錢吃野炸

又溫豬

開凍氣都有野咬 我屌

賣身未

溫緊了 夜晚上來9up

俾人熄咗凍氣又唔開返抽濕機 笠醒

不為五斗米折腰

咁我夜晚standby等你

As always

幾點瞓先

依兩個禮拜有野咬 就算無野咬都凝住有
洗晒床單被單枕頭袋都有 聽日買d噴霧算

你今晚返屋企再講啦

唔溫都pass架啦

老死老到床上

唔係既話叫咩老死

刷狗

我頭先隻流心蛋 正

123321

木蝨

13317315

N1

u win

狗蝨

Standby又沒話喺床

不過老死係咁

1001

三連勝

嘻嘻

話明老死 仲要講既咩 自動波上床開腳啦

下世小心啲

詩詩

黏黏

打斷唔到的

開枱就得 開腳就不了

又要破費了

幾號 行邊

我